\input{preamble}

\begin{document}

\teachermode

\setphysstyle{ЛФШ 2020}{Эксперименты}{11 класс}

\timcomment{Этот год был коротким из-за китайского вируса: 3 занятия вместо 4. Более полный набор экспериментов смотри в 2019 году.}

\libexperiment{11}{wavelength}

\timcomment{Если на теории нет волновой оптики, надо дать формулу.}

\newpage

\libexperiment{11}{blackbox}

\newpage

\libexperiment{11}{capacitor}

\newpage

\libexperiment{region}{2003-11-2}

\newpage

\libexperiment{11}{euler-cord}

\timcomment{Вместо этой задачи можно дать \texttt{region/2013-11-1}. В таком случае стоит дать формулу Эйлера, иначе задача больно трудная.}

\newpage

\libexperiment{11}{strobe}


\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
